# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the pipewire-proaudio-config package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pipewire-proaudio-config\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"
msgid "Applying, please wait..."
msgstr "正在应用，请稍候..."
msgid ""
"GRUB updated successfully!\\n"
"Restart your computer for it to take effect."
msgstr ""
"GRUB 更新成功！\\n"
"请重启计算机以使其生效。"
msgid "An error occurred while updating GRUB."
msgstr "更新 GRUB 时发生错误。"
msgid "Already disabled. No changes made."
msgstr "已禁用。未进行更改。"
msgid "Limits updated successfully!"
msgstr "限制已成功更新！"
msgid "An error occurred while updating Limits."
msgstr "更新限制时发生错误。"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/pipewire_settings_page.py, line: 42
msgid ""
"`pw-metadata` command not found.\n"
"Please install pipewire-utils or a similar package."
msgstr ""
"`pw-metadata` 命令未找到。  \n"
"请安装 pipewire-utils 或类似的软件包。"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/pipewire_settings_page.py, line: 57
msgid "Audio Interface"
msgstr "音频接口"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/pipewire_settings_page.py, line: 63
msgid "Reload live settings from PipeWire"
msgstr "从 PipeWire 重新加载实时设置"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/pipewire_settings_page.py, line: 69
msgid "Sample Rate"
msgstr "采样率"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/pipewire_settings_page.py, line: 77
msgid "Buffer Size (Quantum)"
msgstr "缓冲区大小（量子）"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/pipewire_settings_page.py, line: 88
msgid "Apply Session"
msgstr "应用会话"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/pipewire_settings_page.py, line: 89
msgid "Apply settings for the current session only. Lost on restart."
msgstr "仅对当前会话应用设置。重启后丢失。"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/pipewire_settings_page.py, line: 94
msgid "Make Permanent & Apply"
msgstr "永久保存并应用"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/pipewire_settings_page.py, line: 95
msgid "Apply settings now and save them for future sessions."
msgstr "立即应用设置并将其保存以供将来会话使用。"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/pipewire_settings_page.py, line: 106
msgid "Apply changes temporarily or make them permanent for future sessions."
msgstr "临时应用更改或将其永久保存以供将来会话使用。"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/pipewire_settings_page.py, line: 108
msgid "Settings are being controlled by an external application. Applying new values will override this."
msgstr "设置正在被外部应用程序控制。应用新值将覆盖此设置。"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/pipewire_settings_page.py, line: 206
msgid "Settings applied for the current session."
msgstr "当前会话已应用设置。"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/pipewire_settings_page.py, line: 208
msgid "Failed to apply live settings."
msgstr "无法应用实时设置。"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/pipewire_settings_page.py, line: 226
msgid "Error: Failed to save configuration file."
msgstr "错误：保存配置文件失败。"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/pipewire_settings_page.py, line: 233
msgid "Settings saved and applied permanently."
msgstr "设置已保存并永久应用。"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/pipewire_settings_page.py, line: 236
msgid "Settings saved, but failed to apply live."
msgstr "设置已保存，但未能应用实时。"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/pipewire_settings_page.py, line: 242
msgid "PipeWire settings reloaded."
msgstr "PipeWire 设置已重新加载。"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 49
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 98
msgid "PipeWire ProAudio Config"
msgstr "PipeWire专业音频配置"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 107
msgid "PipeWire Settings"
msgstr "PipeWire 设置"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 110
msgid "Audio System Tweaks"
msgstr "音频系统调整"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 203
msgid "Checks"
msgstr "检查"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 205
msgid "ProAudio Checks"
msgstr "专业音频检查"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 212
msgid "Reload all statuses"
msgstr "重新加载所有状态"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 220
msgid "Kernel Low Latency"
msgstr "内核低延迟"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 221
msgid "Check if the kernel configuration has lowlatency enabled"
msgstr "检查内核配置是否启用了低延迟"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/audio_system_tweaks_page.py, line: 156
msgid "Pipewire Jack"
msgstr "Pipewire Jack"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/audio_system_tweaks_page.py, line: 157
msgid "Check if 'pipewire-Jack' is instaled."
msgstr "检查是否安装了 'pipewire-Jack'。"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 228
msgid "System"
msgstr "系统"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 230
msgid "ProAudio System Settings"
msgstr "专业音频系统设置"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 236
msgid "CPU Performance Power Profile"
msgstr "CPU性能功率配置文件"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 237
msgid "Turn on CPU performance power profile."
msgstr "开启 CPU 性能电源配置文件。"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 244
msgid "Meltdown Mitigations off"
msgstr "熔断缓解关闭"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 245
#, python-brace-format
msgid ""
"Warning: Using mitigations=off will make your machine less secure! For more information see: <a "
"href='{link}'>{link}</a>"
msgstr "警告：使用 mitigations=off 会使您的机器安全性降低！有关更多信息，请参见：<a href='{link}'>{link}</a>"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 251
msgid "noWatchdog"
msgstr "无监视器"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 252
msgid ""
"Disables the hardware watchdog and TSC clocksource systems, maintaining high performance but "
"removing automatic protections against system crashes."
msgstr "禁用硬件看门狗和TSC时钟源系统，保持高性能但移除对系统崩溃的自动保护。"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 258
msgid "IRQ Forced Threading"
msgstr "IRQ强制线程化"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 259
msgid "Warning: If you do not know what this is and/or are not sure, DO NOT enable this feature."
msgstr "警告：如果您不知道这是什么和/或不确定，请不要启用此功能。"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 266
msgid "Multi/Hyper Threading OFF"
msgstr "多线程/超线程关闭"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 267
#, python-brace-format
msgid ""
"Simultaneous Multithreading (SMT) or hyperthreading can cause spikes in DSP load at higher DSP "
"loads.\n"
"It can improve single-task performance, but it can worsen multitasking and other programs, so use "
"it wisely.\n"
"<a href='{link}'>{link}</a>"
msgstr ""
"同时多线程（SMT）或超线程可能会在较高的DSP负载下导致DSP负载的峰值。\n"
"它可以提高单任务性能，但可能会恶化多任务和其他程序的表现，因此请明智地使用它。\n"
"<a href='{link}'>{link}</a>"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 273
msgid "User in Audio Group"
msgstr "音频组中的用户"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 274
msgid ""
"It is generally good practice to have an audio group, and add any users that should be allowed to "
"perform audio tasks to this group."
msgstr "通常最好创建一个音频组，并将任何应该被允许执行音频任务的用户添加到该组。"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/audio_system_tweaks_page.py, line: 216
msgid "Memlock and rtprio"
msgstr "内存锁定和实时优先级"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/audio_system_tweaks_page.py, line: 217
msgid "Set memlock to unlimited and rtprio to 90."
msgstr "将memlock设置为无限制，将rtprio设置为90。"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/audio_system_tweaks_page.py, line: 223
msgid "Disabled Wifi"
msgstr "禁用Wifi"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 281
msgid ""
"NetworkManager keeps scanning for new wireless networks in the background and this might cause "
"xruns. The best option is to not use a wireless network in a low-latency real-time audio "
"environment."
msgstr "NetworkManager在后台不断扫描新的无线网络，这可能会导致xruns。最佳选择是在低延迟实时音频环境中不使用无线网络。"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/audio_system_tweaks_page.py, line: 230
msgid "Disabled Bluetooth"
msgstr "禁用蓝牙"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/audio_system_tweaks_page.py, line: 231
msgid ""
"Bluetooth keeps scanning for new devices in the background and this might cause xruns. The best "
"option is to not use a bluetooth in a low-latency real-time audio environment."
msgstr "蓝牙在后台持续扫描新设备，这可能导致 xruns。最佳选择是在低延迟实时音频环境中不使用蓝牙。"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 289
msgid "Unavailable: script not found."
msgstr "不可用：未找到脚本。"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 290
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 321
msgid "Script not found: {}"
msgstr "未找到脚本：{}"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 301
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 303
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 305
msgid "Unavailable: script returned invalid output."
msgstr "不可用：脚本返回无效输出。"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 306
msgid "Invalid output from script {}: {}"
msgstr "脚本{}的输出无效：{}"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 309
msgid "Unavailable: script returned an error."
msgstr "不可用：脚本返回了一个错误。"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 310
msgid "Error checking state: {}"
msgstr "错误检查状态：{}"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 313
msgid "Unavailable: failed to run script."
msgstr "不可用：脚本运行失败。"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 314
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 355
msgid "Error running script {}: {}"
msgstr "运行脚本时出错 {}: {}"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 333
msgid "State changed successfully"
msgstr "状态更改成功"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 335
msgid "Script output: {}"
msgstr "脚本输出：{}"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 339
msgid "Script failed with exit code: {}"
msgstr "脚本失败，退出代码：{}"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 351
msgid "Script timeout: {}"
msgstr "脚本超时：{}"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 375
msgid "Switch {} synchronized: {}"
msgstr "切换 {} 同步: {}"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 398
msgid "Indicator {} synchronized: {}"
msgstr "指示器 {} 已同步：{}"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 406
msgid "Changing {} to {}"
msgstr "将 {} 更改为 {}"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 419
msgid "ERROR: Failed to change {} to {}"
msgstr "错误：无法将 {} 更改为 {}"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 420
msgid "Failed to change setting: {}"
msgstr "无法更改设置：{}"
